如果你帶住部充滿電既iPhone被傳送返左200年前但你冇充電器⋯咁你會點做？

請出招～

睇返尋秦記

推

無網=廢鐵

搵磁石銅線整手搖式叉電

即刻抄底有用嘅知識

諗下你可以點用黎搵大錢？

攝魂機，唔比錢我就吸你個魂入我部手機度
電筒 ， 我係神

開始有d諗頭

熄撚咗機先慳電
橫掂冇wifi

200年前咁短已經發明左充電池

差電，差電器依啲字 係唔係已經無人講

賣出去發達

叉電器呀？

咁點駁iphone lightning 頭？

銅線駁住
自己小心voltage唔好過limit就得

Send sms比呀妹叫佢google 六合彩頭獎

回到三國先係

冇上網有撚用咩，賣比科技公司研究，拎筆錢盡量記番歷史事件去投資賺錢

有電又點 冇network等於廢鐵

過到lightning頭個檢查先講啦 android又贏

上面d人就好似耶穌俾錢三個門徒其中一個將d錢原封不動咁儲起佢嗰個

利申非耶撚小學被洗腦搞到記得d故事